用信用卡俾隧道費

之前用開八達通
近排用匯豐卡過唔到隧道
紅燈加橫線
即係失敗
係咪好似記得唔知邊度有人講過
用信用卡俾隧道錢
每十次就要喺商舖簽一次 online transaction?
即係隧道收信用卡其實係 offline?
但如果是咁
點解又唔收 citibank 信用卡？
Citibank：

每日都係信用咭過隧道, 無問題

貼到痴撚住部機就得
利申：實測好多次

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

邊張？
次次都唔得既